梁振英：杯葛西環北街海旁《半糖主義》並截水錶

杯葛西環北街海旁《半糖主義》並截水錶

蘋果日報報道，堅尼地城北街海旁《半糖主義》（Semi Sugar Concept) 張貼告示「抗疫期間，為保障港人，殊不招待中国人」。

我有幾條問題：

1. 你們厨房用的自來水，是東江水，太危險了，我星期一寫信給水務署，「為保障港人」，截大寶號的水錶，好嗎？
2. 你們的食材有從中國內地來的嗎？如果有，請告知顧客。
3. 店主和夥計們，你們是中国人嗎？
4. 曾被確診的香港人，還有他們的緊密接觸者，你們招待嗎？
5. 剛剛揸貨車從內地運載生活必需品的香港司機和他們的家人，你們招待嗎？
6. 在醫院dirty team 工作的醫護人員，你們招待嗎？
7. 可否麻煩店主把回鄉證和中国護照註銷？

有這樣的店，這樣的新聞，香港經濟在疫情過後，只會越來越差。

689咁親共點解要用美帝FACEBOOK

港島用咩東江水

on撚鳩

你們厨房用的自來水，是東江水，太危險了
係咪透露緊啲咩

蘋果日報忠實讀者

大潭/薄扶林/香港仔水塘

一日係度宣傳港獨主義
我諗佢page真係最鳩多嘅人

謝高調

最新觀點：五大訴求唔包括爭取功能組別架！

截人水錶?! 你咪試下囉，唔寫正契弟

有時唔好睇到自己咁撚大

港島區自來水好大機會唔係東江水

收到 今日去食

唔收錢幫人賣廣告咁好人

689認證
即係絕對可以幫親

多數用石壁+大潭+香港仔+東江

咁東江都係好少啫

危險啲咩

思歪又想屈蛆幗？

西環好似用石壁水塘

中國護照

雖然老蓮咁遠,都要去支持下

到底點解689做政協副主席可以做到咁得閒

梁網友Q嘜認證

689個POST啲REPLY
香港原來咁多垃圾....

屌 仲日日買份蘋果支持

689已淪為李力持/低智森水平

正解 佢係加速主義 spy

我都打咗個突
港島洗鬼用東江水

呢條廢老真係好煩膠

國家機密

咁撚串嘅

689都中国，認證

睇到都覺得曲。
689港島之父

今晚去食先

得南區係用香港水塘水

算唔算恐嚇

到適當嘅時候，佢就會表露佢嘅真正身分

維園阿伯都冇佢咁煩！

明明我地都支持咁做
點解蘋果要寫受不少網民批評
我地係大多數

直頭黃色經濟圈宣傳員同認證員
而且佢身上黑材料太多，仲要叫振英，出黎鳩叫都只會令人想插佢兩刀

多謝宣傳 搵日去幫襯
依件廢老kol

真心去食

睇完佢個post記得report埋先好走

中國人全部用中國貨, 生活係中國, 我就死都唔用東江水

恐嚇cut水錶 好驚 好不安

食泰國米係泰國人

又宣傳
Noted

哇！恐嚇啊

死撚開啦689

多謝689認證
搵日入去幫襯

推

有無人幫佢整張長輩圖話佢造謠反中亂港？

其實咁樣寫係有貶義, 佢真唔知定假唔知

高級黑

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

其實一直有公關公司（五毛）幫佢出文

哇
你想賺死間舖頭咩
------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

支持黃店

689又教路要點做

成日出post又唔針對下外國唔比中國人入境？
層次低到淨係喺度恐嚇香港搞內鬥

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

條廢佬剩係識洗橫手搞鳩人

垃撚圾

甜品店半糖主義位於堅尼地城北街海旁，開業一年半，主打韓國引入的雪花冰。有韓國血統的店東陳先生憶述，兩周前有一家四口食客在門外

689 = 標題黨
內文都唔睇

多謝廢老689賣多次廣告

成日都睇蘋果

689黃店認証

老闆應該多謝689提醒
要加裝filter

廢佬講廢話

大大力懲罰

成日食呢間 好嘢來的

藍扮黃鋪 識得其他股東
大股東仆街黎

邊個話香港所有水來自東江？ 香港有收集雨水！ on9失業廢老

齊齊report fb post

原來同人買野唔係買埋擁有權
買撚左就係我嫁啦 你理得佢原產地係邊度
加上香港淨係得東江水咩 知唔知咩叫水塘呀
其他都係係度歪理當道理 以為自己好撚醒

呢條友真係唔撚識嫁啵

ON鳩, 好似港台咁, 用政府錢反政府先爽

點解咁寫係貶義既？

好快啲截

謝謝宣傳黃店

不如一齊report佢個page

依間野幾好食

利申去過食

咪係
親共點解要用共剷黨無份開發嘅windows/ios/android?
親共點解要用共剷黨無份開發嘅TCP/IP?

高麗都係中國

真有用

如果間間黃店都貼呢句，咁佢地咪仲驚

黃店齊齊做啦

已經去舉報

講個笑話你聴：梁振英係測量師

好，東區撚今日都入去懲罰佢先

689=對家版陳雲

日日怨婦上身，精神病人式9up

咁咪叫水務署將有東江水成份嘅水分隔出嚟唔好供水囉

689 你幫手推一推，今日call 齊friend 就去食

廢老無嘢做 又搏上位

咁大個人仲上社交媒體刷存在感

謝謝宣傳

恥笑係殘體狗, 刻意標籤, 前題係本身你段文字係用正體字

中国人 中国護照
689

幫襯多啲

建議黃店買定D手提式滅火筒
眼見咁多黃店遇襲

多謝連登仔捧紅廢老689

咁大家唔好用電話啦

一句講哂: 我點樣做生意，關你L事咩689!

國家級認證黃店

屌你老母 今晚實排到仆街

感謝介紹 今日就去幫襯

掛個名，得閒無事睇蘋果屌下人，得左

怕你有味689？戇鳩
講得出做得到wor, 唔做正一契弟

廢老日日係道叫春

講到d野冇比錢買咁

東江水

得閒幫襯下先

多謝689認證

原來東江水好危險

「行動 post」毋忘831

我勸老闆快D入定多D貨
呢排佢哋一定做到無停手

我最愛半糖主義 ~
今日無咩做專登出去食佢先

全香港已經駁通曬東江水

曱近平

689 認同東江水危險

廢老！我哋有比錢㗎！柒頭！

黃店格價專員梁老餅

On9

講到好恨用你啲生化水，有俾錢㗎。仲要比人地國家貴n倍。屌你老母，有得揀你估我地想用呀。唔用，你退撚返錢囉。試下斷你支那其中一條用黎回血既渠道。

仲同黑社會好熟tim

臥薪嘗膽
忍辱負重

講到我哋好想買東江毒水咁

今晚去食
多謝宣傳

不如叫大家唔好用iPhone, 唔好用視窗，唔好用波音產品.....

呢間野好撚正 附近返工成日食

梁振英認證東江水危險，香港政府停止輸入東江水責無旁貸

條友自己出post前無人幫佢check，資料錯到咁撚樣嘅

關你柒事咩689

今時今日仲有呢啲恩主心態.講到啲野唔洗比錢買咁.

港島區究竟有幾多用緊東江水
講撚到香港冇水塘咁

唔好幫佢出位

店主已經可以就第一條，寫律師信比689告刑事恐嚇啦，未得戶主同意，可以cut人水咩，可以鼓動5毛帶頭攪黃店咩？

正 有689加持 今次仲唔fat fat

今晚就去食

法例上一般third party係無資格去申請取消人地嘅水錶

如果有人係用公職身份(e.g 用前特首 全國政協副主席letterhead)去施壓要求水務署cut人地個錶 算唔算公職人員行為失當呢?

佢食巴西豬就要認巴西人，呢D雜種係唔撚識感恩

煩膠追擊手

佢個FB得自己友可以留言，其他人唔可以留言。

感謝 689 宣傳,
原來半糖主義安全過其他食店,
要去幫襯了!!

關你撚事廢老
你delete咗facebook先講做中國人

佢真係好撚得閒

比左高價買臭水都唔撚用得?
唔好賣呀笨

去懲罰佢個水表先

仲執着過連登仔

CY只係有知識兼得閒到冇屎屙 嘅一個廢老

個人ac唔係page嚟

大陸唔俾用就係因為Facebook極邪惡
依條689仲係咁用咩意思
想佢d同胞一齊翻牆用?

認真 係佢地讀協同既朋友
識晒4個人
黑社會個仔姐係大股東係扮黃 佢老豆老黑
撈到好大 間鋪日日見到個個女仔係佢條女

3個細股東俾佢呃扮黃 呃錢 圍內fd一早知

利申識晒佢地4個

唔洗查我係邊個 我問朋友借

建議店主姐係大股東 出黎同我對答
唔好再同條女扮黃呃手足錢
線上等你 禧老闆

如果唔係唔好同條女日日扮黃
有種同我對答 幫推

who fucking care your questions?

推呀禧老闆 人呢

好撚肉酸典型大陸，只比自己友講

熟？直程係鄉黑開

最低個留言
我想問係邊個執法部門🤔

星期一收工食

都底「東江水」呢個point可以俾藍絲loop幾多次

幫襯下先

點解中國咁好要享受香港自由上facebook

無其他部門可以截水。只有水務署

咁咪仲好，唔好推佢推post

你係中國人嗎？點解要用Facebook?

又係呢條奶共廢老

呢條廢老最賤係fb 只俾自己人留言

打飛機嘅極致

又有故仔

中國人係病毒感染者，代表中國水、中國產品都有病毒，都唔可以用？

快啲叫全部封中國關嘅國家全面禁運中國貨品！

故咩仔 大老細呢 呃我朋友幾十個
仲扮黃 推到佢見到

連登仔我叫佢回應 都唔敢
都仲食？

成家都係英國讀書，咁叫咩人好？

無記錯的話，有個細股東係做狗？

係做狗 又黑社會又狗 大家知
老闆禧呢
開頭咩和你drink已經屌撚過你啦

呢個認證真係勁，簡直係加持，攪到我都要過海試一試。

之前已經覺得奇怪，黃色餐廳圈有呢間野份，明明係狗開，掩飾得幾好，得圍內人 or 同學先知

垃圾689

如果想去試嘅我同各位講真係唔好去，lee 間野係我食過最伏嘅甜品鋪，成80蚊一個心太軟，可以整個pizza 咁嘅朱古力餅出嚟（仲要唔熟）佢個形狀係冇可能做到流心嘅效果，然後一個雪花冰可以賣到過百，出到嚟竟然係落煉奶嘅普通刨冰，貨不對版，d 野食佢自己都擺唔入口啦,仲拎出嚟賣去附近間嘗甜想甜食仲好，都係黃店但起碼好正常少少

佢老豆係黑社會佢就唔可以係黃？
點呃錢法？自稱黃店唔一定會多左生意。
我次次行過佢間舖都唔多客

仲有黑社會大佬

黑社會講香港加油

你有冇試過間鋪d野食？你試下就明點解唔多客

可以
但佢事實真係唔係黃
識佢既都知
本身藍撚到黑

屋企有錢但仲要呃朋友幾十萬
覺得黃圈有得搞就扮黃

港獨之父又曲線撐黃店
完全係另類和你eat

佢寫“中國人”用“中国人”
689果然係手足

敵人反對的

IG「8月5 響應罷市與大家齊上齊落」

唔洗護航 佢其他2個股東先係黃
呃手足錢 你接受到既咪得囉
叫老闆出黎講囉

因為間野係唔好食

佢憑乜野覺得自己可以叫水務署截人水錶憑佢前特首既身份？

英哥係手足來

記得要report

幫襯其它黃店啦，佢d野食伏到你想像唔到

689買嘅蘋果應該多過所有連登仔加埋

根本唔係黃店

呢個應該置頂

係揸香港特區護照，係用大陸食材，係用東江水，就係唔招呼中國人，點丫，你咪試下去幫襯囉

大家唔好咁快話幫襯啦，間野為保生意扮黃咋

兩個黃既細股東比佢呃錢
而家比佢踢走埋block埋同唔賠錢

出黎啦禧老闆
同你果條柒女出黎回應下啦

水同材料啲粒子係咪印撚住中國先？

呃錢食屎

689認證=黃店界米芝蓮

有股東係狗都算黃店？

根本唔識煮野食

警黑合作，再偽黃

追po啦
藍到黑扮黃呃人錢
鄉黑+黑警背景

幫襯佢姐係比錢鄉黑同黑警洗

煩撚過啲怨婦
條友係咪無左jj 架啦

黑社會都係黃 照撐
connect埋就贏

有份721打9你都connect

呢間野藍扮黃

置頂啦

西環手足要多多支持幫襯，用錢懲罰

689 在用的FACEBOOK 是美國發明的, 太危險了, 大家聯署要求FACEBOOK 永久刪除689 帳號, 好嗎?

我睇IG 唔覺有咩問題

懷疑同如意冰室一樣老屈人

Push

大家識做啦 去開個邊又口渴既話

廢老仲要係過氣果隻

唔好再理條廢老啦
佢想博出位, 連登仔成日都幫佢手.

上左水 唔見啊禧既

呢間好似藍扮黃

要懲罰黃店

我都覺得港島應該唔係東江水。

鄉黑+黑警都connect?
Connect埋共產黨啦不如

除左離島，全香港都係用東江水，水管一早接通全港，水塘水係唔會用

置頂啦樓主

間野扮黃呃手足架check清楚背景先啦

希望今晚去食既人
見到啊禧同臭雞會食得落啦

呢間野係扮黃呃手足錢，佢老豆係鄉黑，其中一個老細係黑警

半糖寫返句：我有比錢

再幫推

開新po爆啦不如
咁後無人睇到

附近間嚐甜想甜好正

都啱，咁後 想呢間野比人篤係偽黃好耐

佢最近玩埋hashtag
#五大訴求
#攬炒
#時代革命

真港獨之父

佢真係做埋啲廢老先會做嘅野

呢個廢老d post 點解要留意

咁叫on9唔係叫串喎😳

多謝梁網友介紹

講到出面

呢兩日去食先

屌咩 仲話做過特首 香港邊區用咩水都唔知

香港係有水塘

K Kwong 話港島唔係東江水

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

港獨好似都係佢提先
有名你叫，港獨之父

小學雞689

幫襯其他黃店喇，呢間警黑合作，偽黃

推比大家睇

識佢都既知間野藍扮黃
條女同佢都藍到仆街
同埋成日呃人錢

秒

我都聽過

屋企長掛泰皇

藍絲:我而是中國人,但我有選擇的自由

搞完蘋果搞完港台，而家搞小店

廢尻689 日日係屋企無野do, 真係好撚得閒日日上網打飛機引人注意

689認證

好好食

今晚動員全部街坊落去食半糖主義

雖然駁得好，但事實係Facebook舔共舔到雪雪聲，完全見唔到美帝影子，YouTube狂封網台又係一撚樣

佢心入面一句，fb YouTube 仲親共過我啊

人血 拉

追下po 啦

爬下文 乜你支持扮藍呃手足咩

推到啊禧同臭雞出黎應我呀

香港人點解有蝗國護照?
689 依家掛個職位咁撚高, 但成個廢老咁 做網軍

又到驚蟄，黎打小人啦喂

大家好 希望禧禧同臭雞主動上水應我

希望大家今晚黎食 見到禧禧同臭雞會食得落

港島九龍新界離島冇得避

呢間野個老闆差我朋友既錢唔還
之後仲搵黑社會恐嚇我朋友

個樣真係好撚柒衰
之前去食 真人成個支那婦咁
見到都唔撚開胃

條女係咪好有錢？
唔係點解會有人食得落

今日太多人去食 聽日食 後日食 個個食

條女個樣係咪中撚左幅射
搞到咁

禾地今晚見啦 大家食得開心D

鄉黑。扮黃。呃其他股東錢。而家仲想呃埋手足錢。呢間野千其咪撚去食

咁惡 樓上話要大大力幫襯個D，爬左文先

3. 不是

其他懶答

中國人要食美國大豆、豬，佢地要做美國人了

置頂未呀，比其他人睇下啦

1. 你們厨房用的自來水，是東江水，太危險了，我星期一寫信給水務署，「為保障港人」，截大寶號的水錶，好嗎？
=> 鍾意用呀, 吹呀
2. 你們的食材有從中國內地來的嗎？如果有，請告知顧客。
=> 係呀, 鍾意用呀, 吹呀
3. 店主和夥計們，你們是中国人嗎？
=> 全部有香港身份證, 吹呀
4. 曾被確診的香港人，還有他們的緊密接觸者，你們招待嗎？
=> 當然招待喇, 吹呀
5. 剛剛揸貨車從內地運載生活必需品的香港司機和他們的家人，你們招待嗎？
=> 當然招待喇, 吹呀
6. 在醫院dirty team 工作的醫護人員，你們招待嗎？
=> 當然招待喇, 吹呀
7. 可否麻煩店主把回鄉證和中国護照註銷？
=> 唔註銷, 吹呀

689 真係 on99

有人咁撐振英哥嘅

有689認證，扮黃都當佢真黃

佢買蘋果日報仲多過我

仆佢個街,放工就去食,仲要大大聲話多謝689宣傳

Im店主多謝689宣傳都嚟唔切

手足 終於有人講
佢老豆黑社會誠哥嘛
呢樣都算 仲有其中一個股東係黑警林艮威
唔好出post求奇話退左股就算
你連講句老死係黑警都唔敢呀

識收黑錢咪得囉

警黑合作最好示範
去啦 懲罰啦
比錢人打手足啦

我驚佢睇得多真係會轉呔

係到勸下高佬范同呀澤快手退股
特別呀范你 你條女咁撚黃 係連登又幾出名下
唔好影衰人 我唔想貼晒出來

林sir ig 好早期一早del曬相 防被起底

林艮威 元洲邨
我住你隔離咋 拉鳩我啦

啊范條女同佢散左啦
啊范偷食吖嘛
三五成群 無個好人

noted

多謝update
Btw lkwwww57

即克排長龍俾佢睇

宣傳機器又開動

石壁？
我仲以為係薄扶林添

艮sir驚到連icon都del埋
又要做又要驚 好撚廢

得到港共KOL認證

橙
堂堂國家領導人，啲post得咁少reply

威蛇幾型

推啊 大家唔好去食啊

唔係全香港撈埋嘅咩

佢提 呢個一定
文宣統戰技兩之一

偽黃嚟

一陣人地拎本外國passport出來

大條道理話自己唔係中国人

唔嘈佢佢以為自己撚醒

白痴
又幫店主宣傳

比黑社會太子爺單方面切割，呃撚晒d錢喇。講到間舖無佢地份。證明同黑社會夾份做生意都on9

we are no fucking chinese

More
我唔知內情
淨係follow到警黑合作果度

好似話唔係黃店！ 黑警開鬼！ fc first!

因為mark zuckerberg奶共

我愛禧我愛臭雞
肯出黎應未
今晚想望住你個樣食糖水
呃人扮黃 2公婆咁識做show

咁既樣點做雞.....

梁狗英踢爆東江屎水很危險

大家好 我是大奶奶

帶左bra都咁平
到底有冇aa
禧哥平時扑野玩兩粒提子

提子粒核
細到呢

藍扮黃囉
幫襯=比錢鄉黑同黑警打手足

因為facebook都舔共，志趣相投

間舖頭個大股東係鄉黑，有份721打9人，扮晒黃呃人血曼頭

條撚屌係咪問漏咗一條：招待我嗎？

振英令人注意到好多黃色新聞